Для встановлення проекту виконуємо наступні кроки:

На комп'ютері мають бути інстальовані GIT, Node.js;
Скачуємо файли із репозиторія: запускаємо командну строку GIT в папці проекту, куди Ви хочете закачати файли, і записуємо наступний код (це закачає файли у ваш проект): git clone https://github.com/Alex-bondaruk/MassmediaTest ім'я проекту;
Далі переходимо в папку проекта - cd ім'я проекту і прописуємо: npm install (встановлює необхідні компоненти (залежності) - створиться папка node_modules);
Вводимо наступне: npm start (Запустить Gulp і відкриє проект в браузері. У Вашому проекті створиться папка dist з компільованими файлами);
Для мінімізації та оптимізації файлів використовуйте команду npm run build.